求救，隻貓眼曚曚

帶左佢睇醫生，開左幾款眼藥水

但隻貓好惡，唔肯滴，我又滴唔準，攪到浪費哂都未好返， 想問下邊度有得配眼藥水？

圖？

呢兩種

你去返本身間獸醫診所度，佢通常可以配多支比你，去之前打去同姑娘講返情況 姑娘配完會打比你去拎。咁補藥水唔使比診金 一般好平 幾十蚊
再唔係去寵物店都有（但係好似唔係咁好 自己又唔係好識 可能買錯野/ 唔啱成分）

之前都試過 貓貓加油呀😺

睇醫生果張單寫左每款眼藥水個價，每款都幾百蚊，有D 貴，我試下拎住呢d 相去寵物店買

你隻貓好返哂嗎？

樓主要狠心啲 一手打開佢隻眼一手滴
再唔係搵埋人幫手捉住都要滴
唔係滴一隻藥水兩星期左右無效要再換藥水
反而拖長左

所以快狠準 每日幫佢滴 好快好返

通常佢地無再眼眯眯就就快好了！
加油

有晒藥名易搞好多啦 平啲可以直接試下去出面寵物店買囉

好返啦，不過果時我隻貓係小事純粹反抗好惡果部分同你一樣 比佢抓到爆晒血

而家有買supplement 比佢食下補下眼

左面嗰支係 antiviral drug (ganciclovir)
右面嗰支 check 唔到
第二幅圖（第六個 reply ）嗰支只係普通貓狗用嘅眼藥水，冇藥性

試下去配有藥性嗰支
我當年隻貓嘅眼有黃黃綠綠嘅分泌物
獸醫開咗抗生素
滴咗一個星期先好

你隻貓隻眼生蛇?做乜開左支更昔洛韋

眼有白曚曚地方，獸醫話有野感染

今日去寵物店，但兩間寵物店都係得呢支

邊支係？

放入袋滴 反抗得冇咁勁

去返醫生到講聲佢就會配返俾你

返診所配最穩陣
一係去藥房配，我都試過
ni6ki